PS4 FIFA PRO CLUB D1 全新球隊 準備18 招翼 防中 後防

PS4 FIFA PRO CLUB D1 全新球隊 準備18

招翼 防中 後衛
陣式4231
踢控傳 簡單直接 ONE TWO走位

翼 - 護波 ONE TWO 靈活走位

防中 - 負責防守 組織後場 逗住前場 隨時防對方反擊 唔會當左自己cam沖上去

閘 - 守番邊 唔追波守 守人 唔亂標 適當時間 OVER LAP 出波

中堅 - 包波/專職防守 防高波 唔亂標

開波時間 10:00-1:00
黎緊每屆最小報3個比賽

psn hugohui10

add完麻煩講一講位置

d1王者，個人技術好配合度高，多個位置
position of hazard will be the best
信就試下

Psn : getwellsoonn